一唔開心就想飲酒

依家先廿幾歲 飲到幾時

以前覺得酒好苦好難飲 依家覺得冇嘢苦得過生活

飲咁多傷身呀。一係搵下啲興趣做下。

Me too ar 巴打
唔知點死 做人好辛苦好煩好無意思

飲酒只求一刻半就刻放鬆